區議會議員幾時出來講下公共交通工具車廂太熱既問題？

特別而家全民口罩 真係好易中暑

地鐵站月台30度都有